有村架純咁樣衰 究竟有咩推動到佢咁有自信去做雞🤔🤔

麻友都做得雞 佢點會唔得

Hi屌狗

麻友係女神 唔好搵佢同隻雞比

兄弟絕裂

臭雞收聲啦

方面雞

@Cosxxxxx

支持

推

你支持邊個

熱血公民

yes u

mary

佢本身就係雞

坐監啦

無圖 有咩討論價值

呢句真